［行動升級］唔好再同我講和理非！

燒鳩班黑警 再和理非只會比人㩒住黎打 和理非退場 到我地勇武全面進場

先人報夢比我話 火水好似好危險咁 最好唔好係隔離食煙啦

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

我地重係到!!

升級升級, 出面班友無架餐點升級..
獲獲都係遮遮盾盾, 我係黑警都唔怕你啦..
發下夢帶把刀仔旁身都好啊!!

長盾暫時最重要

界刀都實彈打瓜你啦
你估你係黑社會 帶生果刀無事咩

[置頂] 倡議民陣搞全港罷工「前夕」大遊行，一齊罷工吧！香港人！

求下你地幫一幫推，
說好勇武之後和理非接力
個運動要突破, 不要磨爛席
民陣提出全港大聯署,
參加者需出示自身行業，
要求民陣舉辦
遊行日子由8月3日至8月4日，
罷工日子: 自8月5日起

火攻好似最好 氣油彈我覺得已經可以出動

火燒狗 好恐怖 岩岩發夢夢到

咁繼續用傘對付佢地啦

班黑警以為自己獨大

掉啲板落去好似冇咩用你話點一點火得唔得呢